請盡快定立重返金鐘時間表

連儂牆又好、光復行動又好、反紅媒又好，呢個七月真正做到突擊效果遍地開花，震攝班左狗，但有得就有失，有人擔心失焦、耗民氣，可以理解，造成互相指責、心灰意冷。

解決辦法只有一個，堅守兄弟爬山各自努力，無論各路人馬分散行咩支線都好，最後我地目的地一定係返金鐘打主線，係大集結日之前，各有各做，唔好分化，直到全世界返金鐘。

呢段期間，我地係社區爭取民意，又向紅媒做左一個警告，又令黑狗醜態曝露於人前，對整體運動都係正面作用，成效大唔大，到時自有答案。

所以，懇請大家停止內鬥，集思廣益，商議幾時匯聚，我地冇散到，五大訴求一日未完成我地都唔會放棄，不久將來，全部返回主線！

pisj

推

幫幫手，提議幾時打主任

早兩日有人講21號將軍澳取消
不如改做西區
跟住民陣已經搞集會
聚人啦
連登仔準備啦

就攞721做大集結前奏？
8月全世界返主線好唔好？

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

Push

我覺得721應該已經大集結

人地定性暴動都仲唔出手就真係玩完。

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選